流感死亡人數已經突破300人

點解好似冇咩人講咁？新聞都好似好少提。
究竟香港發生緊咩事

上年都百幾二百

點止

到今時今日仲生存緊，我成日諗自己係咪不死身
就算死左都即刻將個意念轉左去另一個我未死既平行時空

係咪清洗人口?

死既都係老人家 所以唔算啲咩

有後生仔死個菌先勁

幾梗幾百個廢老WFC

冇乜消息係咪想避免恐慌
利申近呢兩個月發左幾次燒